健康劈佛.....減肥餐

早晨呀
我生理時鐘真係亂撚晒

奇異果
煎三文魚
雞蛋

啱啱食完熱浪幾好味😋

你減緊脂？
每日食幾卡

樓主加油
日日都有追你po
祝你減肥成功

1800
不過通常都係食到15-1700

好撚羨慕

Dllm
阿叔已經兩個幾月冇掂過呢樣嘢

多謝巴打

如果得嘅就做多啲運動
你運動得越多消耗能量越大
食得就越比較多
咁樣我會覺得減肥唔使咁辛苦

右邊咩嚟

每日1800你女人黎?

我TDEE:2100
減脂期每天吃到TDEE-300卡路里的熱量

去皮奇異金果

日日三文魚奇異果唔厭咩
同埋靚三文魚都幾貴下

其實食一餐半餐好西唔係問題
只要有做運動

我都係有時親特價先買啲靚嘅三文魚食下

就係因為咁嘅諗法先變咗做個肥西

一樣減緊烚西蘭花+豆腐
食到想喊

咁樣好難維持
食健康野都要食啲令自己開心嘅先得

你本身食素嘅？

有時食素

係㗎 但肺炎犀利個排
日日係屋企 肥勁多